［熱烈慶祝］ 聽日有無人去升旗禮

致mon post狗：
聽日各路人馬 都會係曬升旗禮賀你老味國慶
你咪戒嚴囉
你咁樣做我地係唔會驚架

封撚曬d鐵佢啦
我地都係會照出黎

你準備好比火燒 比水跣 比屎淋未？

We Shall Never Surrender!!!

1/10

2/10

3/10

4/10

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

5/10

6/10

室內，你去唔到

有冇人會去場外賀佢老母

我都想知聽日點
室內室外都冇關係
想睇吓有冇人有計劃

幫推

10月圍城 天下圍攻
天滅中共 賀佢老母

賀佢國旗

見𣄃就拆